想嬴的話就入黎睇

我唔係標題黨 因為呢個真係其中一個方法 發覺好多人忽略左呢條線 就係功能組別 你地知唔知道如果連功能組別都嬴埋 香港既政制係徹底癲覆 到時想制裁黑警 就制裁黑警 想抽起黑警加薪 就抽起黑警加薪 到時想點就點
我知道下面既資料多又複雜 但係涉及既結果係極重要 嬴左 就唔洗再人送頭 麻煩你地認真睇下

如果對香港既立法會不太了解的話 就可以去以下既YOUTBUE大約睇3分鐘 就可以大約了解左香港既行政制度上出現乜野既問題

咁究竟可以做啲乜野呢
經過分析後 以下既界別屬於未能有絕對優勢既界別 分別係
-飲食界
-批發及零售界
-進出口界
-體育、演藝、文化及出版界
-進出口界
-工程界
-建築、測量、都市規劃及園境界

「飲食界」及「批發及零售界」呢兩個界別係「極度需要全民推動」 推申係「極度需要全民推動」 因為真係好危急 以下會分別講下目標及方案

「飲食界」
2016年投票率為55% 比起其他界別既投票率低左大約20%-25% 呢個數字顯示飲食界投票率偏低

和理非目標:
-食肆牌照
-食物製造廠牌照
-烘製麵包餅食店牌照 (麵包店……)
-工廠食堂牌照
-燒味及鹵味店牌照
-新鮮糧食店牌照 (凍肉鋪……)
-冰凍甜點製造廠牌照
-奶品廠牌照
-綜合食物店牌照
詳細請睇以下網址

方案:
由於飲食界投票率偏低 臨近選舉時間 去出呼籲投票就可以 但最重要最重要既就係需要擴大呢個界別既選民 香港其實有好多餐飲業 但做左選民既只係一小部份 小弟曾經落街派過表格 好多餐廳都唔知係咩黎 所以
麻煩和理非們 去自己既地區 逐間餐廳呼籲登記做選民 除左藍店唔入去之外 無表態或者黃店都係目標 呢個真係需要各區和理非努力 我一個人真係行唔晒咁多區

普遍黎講 絕大多數既餐飲持牌人 應該做左區議會(二)既選民 若果廳餐牌照係以個人名義登記 只需要填返個REO-43 轉返去飲食界既功能組別就可以
傳送門: ).pdf
若果持牌人係以公司名義登記+投票前一年或以上的經營就可以填REO-42 委任部份 持牌人可以委任自己 / 其他人去投票
傳送門: ).pdf
若果持牌人未曾登記為區議會(二)既選民 則要填REO-41
傳送門: ).pdf

若果對於飲食界有任何疑問 可以睇左以下網站 / 教學

亦可以透過以下資料聯絡專人
林先生: 6031 8137
電郵: suiwa825@gmail.com

另一位: 6070 6954 (whatsapp)
電郵: no20cheung2020@gmail.com

「批發及零售界」
2016年投票率更低 只有52% 數字顯示批發及零售界投票率偏低 如果呢個界別既選民要投票 必須要先入指定既工會一年先有條件投票 由於而家距離選舉已經唔夠一年 意思即係話已經不能擴大呢個界別既選民 只可以呼籲已成為選民既批發商 / 零售店選舉當日要出來投票

和理非目標:
所有零售店 / 批發商
() Page 11 - 13

方案:
我會建議(可能可以改善) 和理非們可以逐間零售店 / 批發商 (上述網址 Page 11- 13) 詢問是否已成為呢個界別既選民 + 已入指定既工會一年或以上 若果係 就先記低 臨近選舉 再次呼籲出來投票

「進出口界」
2016年 黃定光 (肥佬 開會成日訓教)沒有侯選人情況下自動當選
目標:
-稅品牌照公司 (進口 / 出口 / 進口及出口)
-飲用洒類牌照 (進口 / 進口及出口)
-汽車公司 (進口)
-化學品牌照 (進口或出口 / 進口及出口)
並且要在指定公會滿一年 請看以下網址
() Page 11

方案:
方法大致相同 針對上述4種牌照 然後逐間詢問是否已成為選民+指定公會滿一年 若果符合條件 就先記低 臨近選舉再呼籲投票

「體育、演藝、文化及出版界」
其實呢個界別既條件同「批發及零售界」一樣 需要入指定工會並且夠一年 先有條件投票 咁實際有乜可以做呢?
目標 (由於太長 請睇網址):
() Page 11 – 14
方案:
對唔住 呢個界別可唔可以一齊諗諗 我唔係點諗到

「工程界」 「建築、測量、都市規劃及園境界」
呢兩界別都係專業人士界別 投票率都高 相信有知識既人 都係屬於有良知既人 只要加強宣傳選民登記就可以 你地可以叫你地工程撚既朋友 / 親人 / 已知工撚但未知是否成為選民 至於登記做選民方法非常簡單 相信呢個界別既人絕大多數已經成為地區選民 只要填份REO-43
傳送門: ).pdf
若未曾登記為區議會(二)既選民 則要填REO-41
傳送門: ).pdf

轉左去以上功能組別界別 就千其唔好再去投區議會（二）
一人只可以係一個界別裡面投票 如有錯 屌得細力啲

至於點解我會提出呢樣野 小弟有以下假設
功能組別對港共政權極之重要 若果失守 整個政制會落入泛民 所有加強思想控制 削弱自主能力的政策…… 將會失效 因此 自區議會大敗後 港共必定密謀功能組別議席 應該是一整隊有系統地運作 而我們只有一小部份 既然這樣 不如公開 我們全部合作一起對抗

嬴左功能組別 到時就為所欲為
光復香港 時代革命

工程界中，香港工程師學會會員，如果已屬資訊科技界的，有些可轉往工程界。

Push

會唔會係少數人 同時有條件2個界別？

推

如果你係當中界別，或認識當中界別的人，叫佢登記

好辛苦睇左好多資料

一齊幫下手

推